［集思廣益］女人問我識唔識欣賞件衫應該點覆

我估應該係陷阱題黎

應該點覆

叫佢着Kobe波衫 既可以提高曼巴精神 又吸引

咁覆嘅話就食得屎了

幾有特色

推少d廢文 focus翻重要嘅野好過 係咪想光復香港㗎？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認